好掛住佢

可以點

買衣架掛住佢

掛住人就搵人吧！！

甘尔想典

我驚

hi 最近有咩做

打機,掛住佢

我叫你同佢講呢句
搵佢啦

點解嘅？驚佢嫌你煩？

驚佢再次影響我生活，我知我放唔低佢，但就好掛住佢